【大灣區。養老】港英旗「王婆婆」，被支共軟禁深圳，至今已經10個月……

在反修例運動早前集會中，經常在抗爭現場揮舞港英旗的「王婆婆」王鳳瑤，自去年 8 月 11 日在太古港鐵站被帶走後不知去向，

11 月底《立場新聞》收到王婆婆訊息，她透露自己正在深圳被捕後取保候審，及後更被關柙個半月；

《立場》記者昨日 6.12 一周年，再收到王婆婆的電郵，指自己在深圳「孤獨抗疫」四個多月。

她在電郵中指，後悔十四年前錯信中共到深圳居住，「以為可以在此過世，點知中計！日日嚎哭流涕！！！」又提到自己抑鬱症發作，非常擔心被「警暴所傷的香港人；被屈入獄的手足」，但深信「您們一定要會贏」，共產黨不能逆轉世界大勢，改變普世價值。

又係用自己方式返大陸

係太古地鐵站畀人捉走

重點

PK, 想返香港都唔得

其實係咪無機會接王婆婆番香港

信錯中共 ＝王婆婆既下場

無。深圳係支那地方。

就算王婆婆拎外國護照都無用。

香港班愛国藍屍快D去大灣區養老啦

王婆婆

住大灣區=自願做韭菜等待有一天被共產黨收割

藍屍應該搬晒去大灣區就岩

換一個王婆婆返黎香港

香港旗呀你老母

香港旗唔係黃黑旗？

無人救到佢？

無

喺太古地鐵站被綁架

我永遠都唔會忘記速龍喺黨鐵站口行刑式槍擊

收皮啦，除左兒登外邊個當枝垃圾係香港旗

呢度係連登喎

總之個枝垃圾旗除左比啲傻仔打飛機外無任何人會認可

又活捉英撚

發撚完痺氣未？